新網球王子265-266

臨兵鬥者皆陣列在前

打撚到出埋忍者

老實講套野邊屌邊睇又幾過癮

有乜理由放大絕先黎棄權

趕收工